﻿# Домашнее задание к лекции 3.1 «Основы MongoDB»
Написать консольное приложение которое должно:

1. Добавлять список имён в коллекцию;
2. Выводить этот список;
3. Изменять несколько имён на другие;
4. Отображать изменённый список;
5. Удалять новые имена из п.3.


